余德丞已醒！搵嘅第一個人係佢？

藝人余德丞（Dickson）早前踢波暈倒送入瑪麗醫院深切治療部（ICU），日前其經理人透露Dickson已轉住心臟科病房觀察。呢日喺社交網亦終於再見到Dickson嘅蹤影，事關佢好友鄧佩儀（Gloria）上載一張咗台灣旅行歎珍珠奶茶嘅相，Dickson就留言：「THIS IS SUPER GOOD!!!!!!」即令網友表示好開心見到Dickson逐漸康復，並已經可以瀏覽社交網。至於Gloria亦有立即回覆Dickson，指好開心可以見到佢，仲祝佢早日康復。

關我蛋治？